竟然無人開post 講青政上訴

今次上訴法庭 結論係， 青年新政 無提出新既法律觀點，所以不接抐其上訴。

代表什麼：

1. 青年新政 又講大話， 係第二次叫人捐錢時，佢地自稱其律師團隊巳搵到新法律觀點， 事實係沒有
（選舉到現在 大議題上不斷講大話）

2. 佢地說輸是預計之內，既係白白再浪費33萬捐款，將支持者既錢射落海 （未計之前+終審）

3. 已經露出馬腳，由始至終想用上訴作借口可以叫人捐錢， 只要叫人捐既錢比所有成本多， 官司輸贏已經不是問題，因為如果捐夠$ 找番立法會條數 2人已經不用破產

要上班不了

代表已經無人肯再信佢哋

正經分析得唔得？

自己用個腦分析下捐唔捐錢 佢上唔上訴都唔關我事